陳雲：這次的經濟衰退，持續三幾十年，戴口罩戴到落棺材、健康碼蓋到落棺材。唯一的解決方法，是…。

陳雲：經濟衰退，給各位一點心理準備。上次的真正的經濟衰退，是1929年的大蕭條。要大概到1945年，打完二次大戰之後才復興。
用了十五年以上的時間。之後是美蘇冷戰，孤立了半個世界的產能，西方經濟獨秀，解決了危機。
這次的經濟衰退，比起上次的幅度和速度更大。而且中國的經濟不容易被新冷戰孤立起來。
持續三幾十年，戴口罩戴到落棺材、健康碼蓋到落棺材，都不是夢。
唯一的解決方法，是…。

其實出得有效疫苗嘅話就得鳩閒有人去理戴唔戴口罩同有無「監控碼」啊 侵侵就話11月大選前美國出到疫苗 国屍到時無講口罩會唔會發癲架?

唯一的解決方法，是…

立即訂閱課金支持陳雲以查看更多精彩內容

國師一早講過啦
連登仔未睇過佢本書又點會明

打完自己都打左個冷震

課金師

解決方法好易
不過你和我都做唔到
要林鄭和習總明白和肯做就得

是。。課金？
屌你老母啦，振興經濟改良社會原來唔洗公開講，唔洗去推動行動，係叫人課金圍內聽佢噏。真係iq 唔夠200唔識佢既邏輯。

國師三年前已經講左啦⋯⋯

講你老母咩

你知我知單眼佬都知